真黃店係唔會收支那寶、微信、銀聯

你地可以唔同意……但係支那寶同微信個侵略性真係大到你唔信
你可以話而家唔係好見人用……但係佢兩個一推出現金優惠就個個追住奶袋底

利：兩個都冇用

咁講李超人pk 店 唔算黃?
都係一個 payment option 姐
人地個option 又無迫你用
八達窿又唔好用